{
    "%1RM": "%1RM",
    "1 Month": "1个月",
    "1 Rep Max Calculator": "1次最大重量计算器",
    "1 Week": "1周",
    "1 Year": "1年",
    "1RM Calculator": "1RM计算器",
    "6 Months": "6个月",
    "7 days": "7天",
    "<strong>AI Programs: </strong> Generate personalised custom programs with AI.": "<strong>AI 程序：</strong> 使用AI生成个性化自定义程序。",
    "<strong>Create Templates: </strong> Create program templates using workouts in your diary.": "<strong>创建模板：</strong> 使用您的日记锻炼创建程序模板。",
    "<strong>Enhanced Stats: </strong> Unlock additional stats such as record history, intensity zones and more.": "<strong>增强的统计信息： </strong> 解锁其他统计数据，例如记录历史、强度区等。",
    "<strong>Priority Feature Requests: </strong> Share your ideas, and we will prioritize them in future updates.": "<strong>优先功能请求： </strong> 分享您的想法，我们会在未来的更新中优先处理它们。",
    "<strong>Priority Support: </strong> Get immediate assistance whenever you need help.": "<strong>优先支持： </strong> 当您需要帮助时，立即获得帮助。",
    "<strong>Program Builder: </strong> Create unlimited custom programs tailored to your lifting goals.": "<strong>程序生成器： </strong> 创建适合您的举重目标的无限自定义程序。",
    "<strong>Program Customization: </strong> Modify existing programs to fit your specific needs.": "<strong>程序定制：</strong>修改现有程序以适应您的特定需求。",
    "<strong>Public Promotion: </strong> Make your program visible to other users or share via a unique URL.": "<strong>公开推广： </strong> 让您的计划对其他用户可见，或通过唯一的 URL 共享。",
    "<strong>Reinvestment: </strong> Revenue supports development, server costs, and reinvestment into the lifting community.": "<strong>再投资： </strong> 收入支持开发、服务器成本和对举重社区的再投资。",
    "<strong>Support Us: </strong> Your support helps us make Intensity the best tool for strength training.": "<strong>支持我们： </strong> 您的支持帮助我们将 Intensity 打造成力量训练的最佳工具。",
    "<strong>Unlimited Videos: </strong> Upload videos of your lifts to track progress, form, and technique.": "<strong>无限视频： </strong> 上传您的举重视频以跟踪进度、动作和技术。",
    "<strong>Warmup Calculator: </strong> Easily calculate warm up sets and add them to your diary.": "<strong>热身计算器： </strong> 轻松计算热身套数并将其添加到您的日记中。",
    "AI Program Builder": "AI 程序生成器",
    "AI program generation can take several minutes. Please be patient and do not close the app while generating your program.": "AI程序生成可能需要几分钟时间。请耐心等待，在生成程序时不要关闭应用。",
    "AI program generation started. This may take a few minutes.": "AI 程序生成已开始，可能需要几分钟。",
    "AMRAP": "尽可能多次数",
    "About Me": "关于我",
    "Accelerate the journey towards your goals with Intensity Premium.": "通过Intensity Premium加速实现您的目标。",
    "Accept": "接受",
    "Accept Friend": "接受好友",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Account deleted": "账户已删除",
    "Achieved on": "达成于",
    "Active": "启用",
    "Add": "添加",
    "Add Bodyweight": "添加体重",
    "Add Custom Bar Weight": "添加自定义杠铃重量",
    "Add Custom Plate Weight": "添加自定义片重",
    "Add Exercise": "添加练习",
    "Add Friend": "添加好友",
    "Add Friends": "添加朋友",
    "Add Notes": "添加备注",
    "Add Pre-built Programs": "添加预设程序",
    "Add Program": "添加程序",
    "Add Reset Point": "添加重置点",
    "Add Set": "添加组",
    "Add Sets": "添加组",
    "Add Target": "添加目标",
    "Add To Date": "添加到日期",
    "Add To Diary": "添加到日记",
    "Add Week": "添加周",
    "Add Workout": "添加锻炼",
    "Add an exercise to your diary to start your workout": "添加练习到您的日记以开始锻炼",
    "Add custom bar weight": "添加自定义杠铃重量",
    "Add custom plate": "添加自定义片重",
    "Add details such as reps, weight, percentages, RPE, and custom notes.": "添加次数、重量、百分比、RPE 和自定义备注等详细信息。",
    "Add notes...": "添加笔记...",
    "Added": "已添加",
    "Adding program...": "正在添加程序...",
    "Adjust Per Exercise": "按动作调整",
    "Advanced": "高级",
    "Advanced Mode": "高级模式",
    "Advanced Options (optional)": "高级选项（可选）",
    "Age": "年龄",
    "All Exercises": "所有练习",
    "All Programs": "所有程序",
    "All Users": "所有用户",
    "All time best": "历史最佳",
    "All your account data will be removed. This cannot be undone. Are you sure you want to continue?": "您的所有账户数据将被删除。这无法撤销。您确定要继续吗？",
    "Appearance": "外观",
    "Applied every": "每",
    "Applied every week": "每周应用",
    "Apply": "应用",
    "Approve friend request": "批准好友请求",
    "Are you sure you want to add this user as a friend?": "你确定要添加该用户为好友吗？",
    "Are you sure you want to clear this draft? This will remove all workouts in this program. This cannot be undone.": "你确定要清除该草稿吗？这将移除此程序中的所有锻炼，且无法撤销。",
    "Are you sure you want to decline this user?": "您确定要拒绝此用户吗？",
    "Are you sure you want to delete this program?": "你确定要删除该程序吗？",
    "Are you sure you want to delete this week? All workouts in this week will be removed.": "你确定要删除本周吗？本周的所有锻炼将被移除。",
    "Are you sure you want to delete this workout? All exercises in this workout will be removed.": "你确定要删除该锻炼吗？该锻炼中的所有练习将被移除。",
    "Are you sure you want to remove this bodyweight entry?": "你确定要移除该体重记录吗？",
    "Are you sure you want to remove this exercise? All sets will be removed.": "你确定要移除该练习吗？所有组将被移除。",
    "Are you sure you want to remove this import?": "您确定要移除此导入吗？",
    "Are you sure you want to remove this program? This will delete all workouts from this added program.": "您确定要移除此程序吗？这将删除此添加程序中的所有锻炼。",
    "Are you sure you want to remove this user as your friend?": "你确定要将该用户从好友中移除吗？",
    "Are you sure?": "您确定吗？",
    "Assign": "分配",
    "Assign fields": "分配字段",
    "Assign your data to the corresponding fields in Intensity.": "将您的数据分配到Intensity中的相应字段。",
    "Assign your data to the corresponding fields.": "将数据分配到相应字段。",
    "At least one progression type must be enabled.": "至少启用一种进阶类型。",
    "Auto Extend": "自动延长",
    "Auto Extend Program": "自动延长程序",
    "Autocomplete Sets": "自动完成组",
    "Automatically extend your program and generate new weeks using the options below.": "使用以下选项自动延长你的程序并生成新周次。",
    "Available Equipment": "可用器械",
    "Average": "平均",
    "Back": "背部",
    "Back To Login": "返回登录",
    "Back to Diary": "返回日记",
    "Backoff Set": "减重组",
    "Balanced": "均衡",
    "Bar & Plates": "杠铃和杠铃片",
    "Bar Weight": "杠铃重量",
    "Bar only": "仅杠铃",
    "Bars": "柱状图",
    "Be Specific": "具体说明",
    "Beginner": "初学者",
    "Bench Only": "仅卧推",
    "Bench Press": "卧推",
    "Best reps with": "最佳次数与",
    "Best volume for": "最佳体积为",
    "Block Length (weeks)": "区块长度（周）",
    "Block Length:": "区块长度:",
    "Body Weight": "体重",
    "Bodybuilding Programs": "健身程序",
    "Bodyweight": "体重",
    "Browse All Programs": "浏览所有程序",
    "Browse Programs": "浏览程序",
    "Calculate": "计算",
    "Calculator": "计算器",
    "Calculator Options": "计算器选项",
    "Calculators": "计算器",
    "Can't find": "找不到",
    "Can't find the right program?": "找不到合适的程序？",
    "Cancel": "取消",
    "Card Information": "卡片信息",
    "Card holder's name": "持卡人姓名",
    "Category": "类别",
    "Change": "更改",
    "Change Distance Units": "更改距离单位",
    "Change Password": "更改密码",
    "Change Reps": "更改次数",
    "Change Units": "更改单位",
    "Change plate colors": "更改杠铃片颜色",
    "Chart visualization": "图表可视化",
    "Check out Intensity, the workout tracking app at https://www.intensityapp.com": "查看 Intensity（训练跟踪应用）：https://www.intensityapp.com",
    "Choose File": "选择文件",
    "Choose how to handle your existing data": "选择如何处理您的现有数据",
    "Circuit": "循环训练",
    "Classic/Raw": "经典/原始",
    "Clear": "清除",
    "Clear Draft": "清除草稿",
    "Clear Search": "清除搜索",
    "Clear search": "清除搜索",
    "Click OK to edit, Cancel to create a copy.": "点击“确定”以编辑，点击“取消”以创建副本。",
    "Click to change your avatar": "点击更换头像",
    "Close": "关闭",
    "Close dialog": "关闭对话框",
    "Collar weight": "卡环重量",
    "Compare Plans": "比较方案",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Delete": "确认删除",
    "Confirm Details": "确认信息",
    "Confirm Import": "确认导入",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Contact Support": "联系支持",
    "Contact us": "联系我们",
    "Contains": "包含",
    "Continue": "继续",
    "Convert Weights": "转换重量",
    "Copy": "复制",
    "Copy ": "复制",
    "Copy Sets": "复制组",
    "Copy To Clipboard": "复制到剪贴板",
    "Copy Workout": "复制锻炼",
    "Copy exercise": "复制练习",
    "Copy from date": "从日期复制",
    "Copy to date": "复制到日期",
    "Copy workout": "复制锻炼",
    "Copying sets...": "正在复制组...",
    "Copying workout...": "正在复制锻炼...",
    "Could do": "可以做",
    "Could not do more reps. Possibly more weight.": "无法做更多次数。可能更重。",
    "Countdown": "倒计时",
    "Countdown Options": "倒计时选项",
    "Create": "创建",
    "Create A Program": "创建程序",
    "Create It": "创建",
    "Create Program": "创建程序",
    "Create Reset Points": "创建重置点",
    "Create Template": "创建模板",
    "Create Templates": "创建模板",
    "Create an account": "创建账户",
    "Create an account to keep your data safe.": "创建一个账户以保护您的数据安全。",
    "Create as many simple or complex programs as you require.": "根据需要创建任意数量的简单或复杂程序。",
    "Create from Diary": "从日记创建",
    "Create programs with your own workouts and exercises.": "使用你自己的锻炼和练习创建程序。",
    "Create with AI": "使用AI创建",
    "Create your own program": "创建你自己的程序",
    "Create your own versions of existing programs in the Intensity database such as 5/3/1, Texas Method, etc...": "创建 Intensity 数据库中现有程序（如 5/3/1、Texas Method 等）的自定义版本…",
    "Created Programs": "已创建的程序",
    "Created by": "创建者",
    "Creating exercise...": "正在创建练习...",
    "Creating program template...": "正在创建程序模板...",
    "Creating...": "正在创建...",
    "Cumulative": "累积",
    "Cumulative Fatigue": "累积疲劳",
    "Current Fatigue": "当前疲劳",
    "Current Password": "当前密码",
    "Current Streak": "当前连续",
    "Current streak": "当前连续",
    "Custom": "自定义",
    "Custom Frequency": "自定义频率",
    "Custom Target": "自定义目标",
    "Custom settings applied to": "自定义设置应用于",
    "Customize Program": "自定义程序",
    "Customize the colors of your weight plates. Changes will apply to both the plate calculator and warmup calculator.": "自定义您的杠铃片颜色。更改将应用于杠铃片计算器和热身计算器。",
    "Daily": "每天",
    "Dark": "深色模式",
    "Data": "数据",
    "Data imported": "数据已导入",
    "Data imported successfully!": "数据导入成功！",
    "Date": "日期",
    "Day": "天",
    "Day To Count From": "起算日",
    "Deadlift": "硬拉",
    "Decline": "拒绝",
    "Decline friend request": "拒绝好友请求",
    "Default Distance Units": "默认距离单位",
    "Default Units": "默认单位",
    "Delete": "删除",
    "Delete Account": "删除账户",
    "Delete Entry": "删除条目",
    "Delete Program": "删除程序",
    "Delete Set": "删除组",
    "Delete exercise": "删除练习",
    "Delete workout": "删除锻炼",
    "Describe Your Ideal Program": "描述你的理想程序",
    "Describe limitations": "描述限制",
    "Describe your equipment": "描述你的器械",
    "Description": "描述",
    "Diary": "日记",
    "Diary Empty": "日记为空",
    "Diary Improvements": "日记改进",
    "Diary Settings": "日记设置",
    "Diary Tracking": "日记追踪",
    "Diary Upgrades": "日记升级",
    "Dismiss": "关闭",
    "Display Name": "显示名称",
    "Distance": "距离",
    "Distance (m)": "距离（米）",
    "Distance Unit": "距离单位",
    "Distance units updated": "距离单位已更新",
    "Download": "下载",
    "Download your current bodyweight data as a CSV file.": "将当前体重数据下载为 CSV 文件。",
    "Draft cleared": "草稿已清除",
    "Draft saved successfully": "草稿保存成功",
    "Drop Set": "递减组",
    "E.g., avoid overhead work, knee-friendly exercises, etc.": "例：避免过头动作、护膝友好的动作等",
    "E.g., dumbbells up to 50lbs, resistance bands, pull-up bar, yoga mat, etc.": "例：50磅以内哑铃、弹力带、引体向上杆、瑜伽垫等",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Exercise": "编辑练习",
    "Edit Profile": "编辑资料",
    "Edit Program": "编辑程序",
    "Edit Set": "编辑组",
    "Edit Workout": "编辑锻炼",
    "Edit exercise": "编辑练习",
    "Edit workout": "编辑锻炼",
    "Elevate Your <br>Workout Tracking": "提升您的<br>锻炼跟踪",
    "Email": "电子邮箱",
    "End Date": "结束日期",
    "Enhanced Stats": "增强统计",
    "Enhanced diary features, custom programming, and more": "增强的日记功能、自定义编排等",
    "Enter a specific value for this exercise.": "为该练习输入一个具体值。",
    "Enter a value in either field to convert": "在任一字段中输入值以进行转换",
    "Enter template name": "输入模板名称",
    "Enter your custom bar weight below": "在下面输入您的自定义杠铃重量",
    "Enter your custom plate weight below": "在下面输入您的自定义片重",
    "Entered": "已输入",
    "Entire Workout": "整个锻炼",
    "Entry added!": "已添加记录！",
    "Entry removed!": "已移除记录！",
    "Entry updated!": "已更新记录！",
    "Equipment Details:": "器械详情:",
    "Equipment:": "器械:",
    "Equipped": "装备",
    "Error": "错误",
    "Error changing password": "更改密码出错",
    "Error deleting account": "删除账户出错",
    "Error exporting data": "导出数据出错",
    "Error importing data": "导入数据出错",
    "Error removing import": "移除导入出错",
    "Error updating distance units": "更新距离单位出错",
    "Error updating language": "更新语言出错",
    "Error updating settings": "更新设置出错",
    "Error updating units": "更新单位出错",
    "Estimated Max": "预估最大值",
    "Estimated session max": "预估的最大训练量",
    "Event": "事件",
    "Every Week": "每周",
    "Every X Weeks": "每X周",
    "Example: I want a 4-day upper/lower split for muscle building. Focus on compound movements with 6-12 reps. Include progressive overload and deload weeks. I have access to a full gym with barbells, dumbbells, and machines.": "示例：我想要一个为期4天的上下肢分化增肌计划。重点是6–12次的复合动作。包含渐进式超负荷和卸载周。我可以使用配有杠铃、哑铃和器械的完整健身房。",
    "Exercise": "练习",
    "Exercise Breakdown": "练习分解",
    "Exercise History": "练习历史",
    "Exercise Type": "练习类型",
    "Exercise Types": "练习类型",
    "Exercise created!": "练习创建成功！",
    "Exercise records list": "练习记录列表",
    "Exercise specific targets": "练习专属目标",
    "Exercise type (e.g. squat)": "练习类型（例如：深蹲）",
    "Exercises": "练习",
    "Experience Level": "经验水平",
    "Explore Premium": "探索高级版",
    "Export Data": "导出数据",
    "Export downloading": "正在下载导出文件",
    "Failed to add entry": "添加记录失败",
    "Failed to add friend": "添加好友失败",
    "Failed to add workout": "添加锻炼失败",
    "Failed to copy sets": "复制组失败",
    "Failed to copy workout": "复制锻炼失败",
    "Failed to create program": "创建程序失败",
    "Failed to delete program": "删除程序失败",
    "Failed to generate program. Please try again.": "程序生成失败。请重试。",
    "Failed to load bodyweight entries": "加载体重记录失败",
    "Failed to load exercises": "加载练习失败",
    "Failed to remove entry": "移除记录失败",
    "Failed to remove friend": "移除好友失败",
    "Failed to send message": "发送消息失败",
    "Failed to update entry": "更新记录失败",
    "Failed to update profile": "更新资料失败",
    "Failed to update program": "更新程序失败",
    "Failed to upload image": "上传图片失败",
    "Fatigue Information": "疲劳信息",
    "Fatigue Management": "疲劳管理",
    "Fatigue Options": "疲劳选项",
    "Feature": "功能",
    "Female": "女",
    "File": "文件",
    "File is uploading...": "文件正在上传...",
    "Fill out the form below to reset your password.": "填写下方表单以重置密码。",
    "Focus Lift / Emphasis": "重点动作 / 强调",
    "Focus Lift:": "重点动作:",
    "Follow Us": "关注我们",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Format Requirements": "格式要求",
    "Free": "免费",
    "Frequency:": "频率:",
    "Friday": "周五",
    "Friend Activity": "好友动态",
    "Friend Requests": "好友请求",
    "Friend removed": "已移除好友",
    "Friends": "朋友",
    "Friends Only": "仅朋友",
    "From": "从",
    "Full Gym": "完整健身房",
    "Full Meet": "全面比赛",
    "Gender": "性别",
    "General Fitness": "综合体能",
    "Generate Program": "生成程序",
    "Generate a personalised custom program with AI. Tailored specifically to your goals and preferences.": "使用 AI 生成个性化的自定义程序，专为你的目标和偏好量身定制。",
    "Generating...": "生成中...",
    "Go To Date": "前往日期",
    "Go To Diary": "转到日记",
    "Go back": "返回",
    "Go to date": "转到日期",
    "Goal Resets": "目标重置",
    "Goal Settings": "目标设置",
    "Goal Timeframe": "目标时间范围",
    "Goal:": "目标:",
    "Goals": "目标",
    "Green": "绿色",
    "Group By": "分组依据",
    "Group Similar Sets": "分组相似组数",
    "Growth": "成长",
    "Guided Mode": "引导模式",
    "Have an idea for a new feature? We'll listen and add it to future releases.": "有新功能想法？我们会倾听并在未来版本中加入。",
    "Having trouble logging in?": "登录遇到问题？",
    "Help us to continue building and providing the best workout tracking app for strength athletes": "支持我们继续打造并提供面向力量训练者的最佳训练追踪应用",
    "Hide Notes": "隐藏备注",
    "High": "高",
    "History": "历史",
    "Home Gym": "家庭健身房",
    "How many times should this program repeat?": "该计划应重复多少次？",
    "How should weights be rounded?": "重量应如何取整？",
    "Hypertrophy": "肌肥大",
    "IPF-GL/Wilks/DOTS Calculator": "IPF-GL/Wilks/DOTS 计算器",
    "Import": "导入",
    "Import Bodyweight": "导入体重",
    "Import Data": "导入数据",
    "Import Type": "导入类型",
    "Import data": "导入数据",
    "Import from": "导入自",
    "Import removed": "已移除导入",
    "Import/Export": "导入/导出",
    "Imported": "已导入",
    "Importing data...": "正在导入数据...",
    "Importing records...": "正在导入记录...",
    "Importing...": "正在导入...",
    "Improve your tracking": "提升你的追踪体验",
    "In-depth Stats": "详细统计",
    "Include Equipment": "包含器械信息",
    "Increase Percentage": "增加百分比",
    "Increase RPE": "增加RPE",
    "Increase Reps": "增加次数",
    "Increase Sets": "增加组数",
    "Increase after a custom amount of workouts": "在自定义次数的训练后增加",
    "Increase after every other workout": "每隔一次训练后增加",
    "Increase after every workout": "每次训练后增加",
    "Injury / Limitations": "伤病 / 限制",
    "Intensity (%)": "强度（%）",
    "Intensity Scale": "强度等级",
    "Intensity Workout": "强度训练",
    "Intensity Zones": "强度区域",
    "Intermediate": "中级",
    "Interval": "间隔",
    "Interval Options": "间隔选项",
    "Invite Friends": "邀请好友",
    "It has been added": "已添加",
    "Just the bar": "仅杠铃杆",
    "Kilograms (kg)": "千克 (kg)",
    "Language": "语言",
    "Language updated": "语言已更新",
    "Larger plates": "较大的杠铃片",
    "Last": "最后",
    "Last set": "最后一组",
    "Last workout": "最后锻炼",
    "Latest Workouts": "最新训练",
    "Leaderboard": "排行榜",
    "Least Tracked Exercise Type": "最少跟踪的练习类型",
    "Least Tracked Muscle Group": "最少跟踪的肌肉组",
    "Least tracked": "最少跟踪",
    "Level:": "级别:",
    "Lifetime": "终身",
    "Lifetime Premium": "终身高级版",
    "Light": "浅色模式",
    "Limitations:": "限制:",
    "Line": "线",
    "List what equipment you have available": "列出你可用的器械",
    "Load More Activity": "加载更多动态",
    "Load More Exercises": "加载更多动作",
    "Load More History": "加载更多历史",
    "Load More Notes": "加载更多备注",
    "Load More Programs": "加载更多计划",
    "Load more": "加载更多",
    "Loading activity...": "正在加载动态...",
    "Loading requests...": "正在加载请求...",
    "Loading...": "加载中...",
    "Logged out": "已退出登录",
    "Login": "登录",
    "Login to your account": "登录你的账户",
    "Login with Apple": "使用Apple登录",
    "Login with Facebook": "使用Facebook登录",
    "Logout": "登出",
    "Long (90+ min)": "长（90分钟以上）",
    "Longest Streak": "最长连续",
    "Longest streak": "最长连续",
    "Low": "低",
    "Made by": "制作人",
    "Make your program visible to all users of Intensity to use for themselves.": "让你的计划对所有 Intensity 用户可见，供他们自行使用。",
    "Male": "男",
    "Manage": "管理",
    "Manage Program": "管理计划",
    "Mapped Fields": "已映射字段",
    "Max": "最大",
    "Max effort. Could not do more reps or weight.": "最大努力。无法做更多次数或重量。",
    "Maxes Updated": "最大值已更新",
    "Maximum": "最大",
    "Maximum reps": "最大次数",
    "Median": "中位数",
    "Medium": "中",
    "Medium (~60-75 min)": "中（约60–75分钟）",
    "Mention Goals": "注明目标",
    "Mention exact exercises, rep ranges, and training frequency": "注明具体动作、次数范围和训练频率",
    "Messages": "消息",
    "Minimal Equipment": "最少器械",
    "Minimum": "最小",
    "Minimum reps": "最少次数",
    "Minutes": "分钟",
    "Modify existing programs": "修改现有计划",
    "Monday": "周一",
    "Monitor your training fatigue levels and recovery status to optimize performance and prevent overtraining.": "监控您的训练疲劳水平和恢复状态，以优化表现并防止过度训练。",
    "Monthly": "每月",
    "More Options": "更多选项",
    "Most Tracked": "最常跟踪",
    "Most Tracked Exercise Type": "最常跟踪的练习类型",
    "Most Tracked Exercises": "最常追踪的动作",
    "Most Tracked Muscle Group": "最常跟踪的肌肉组",
    "Most tracked": "最多跟踪",
    "Muscle Group": "肌肉组",
    "Muscle Groups": "肌肉组",
    "Muscle groups and exercise types you have tracked as a percentage of total volume.": "您跟踪的肌肉组和练习类型占总体积的百分比。",
    "Musclegroup (e.g. biceps)": "肌群（例如：肱二头肌）",
    "Name": "姓名",
    "Nearest 2.5": "最接近 2.5",
    "Nearest 5": "最接近 5",
    "Never": "从未",
    "New Conversation": "新对话",
    "New Password": "新密码",
    "Next": "下一步",
    "Next week": "下周",
    "No": "否",
    "No Activity": "无活动",
    "No Activity Yet": "暂无动态",
    "No Created Programs": "未创建计划",
    "No Entries": "无记录",
    "No Friends": "暂无好友",
    "No History": "无历史",
    "No Messages": "无消息",
    "No Programs": "没有程序",
    "No Recent Programs": "暂无最近计划",
    "No Requests": "没有请求",
    "No Rounding": "不进行四舍五入",
    "No Search Results": "无搜索结果",
    "No exercise data available": "暂无动作数据",
    "No exercise type data available": "暂无动作类型数据",
    "No exercises found matching your search": "未找到符合你搜索的动作",
    "No exercises have been added on this date": "在此日期没有添加练习",
    "No exercises tracked yet": "尚未追踪任何动作",
    "No file selected": "未选择文件",
    "No muscle group data available": "暂无肌群数据",
    "No program information available": "暂无计划信息",
    "No programs found matching your search": "未找到符合你搜索的计划",
    "No rep sets tracked for this exercise": "没有跟踪此练习的{{reps}}次组",
    "None": "无",
    "Normal": "普通",
    "Not Accumulated": "未累计",
    "Not Assigned": "未分配",
    "Notes": "备注",
    "Notes & Videos": "备注和视频",
    "Number of Weeks": "周数",
    "Number of sets": "组数",
    "Number of weeks must be between 1 and 52.": "周数必须在1到52之间。",
    "OK": "确定",
    "Old": "旧的",
    "Ongoing Development": "持续开发",
    "Open in new window": "在新窗口中打开",
    "Open plate calculator": "打开杠铃片计算器",
    "Orange": "橙色",
    "Other": "其他",
    "Over the last year": "过去一年",
    "Overall": "总体",
    "Overhead Press": "肩上推举",
    "Password": "密码",
    "Password Reset!": "密码已重置！",
    "Password changed": "密码已更改",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "Payment Information": "付款信息",
    "Peaking": "巅峰期",
    "Per month": "每月",
    "Per week": "每周",
    "Per workout": "每次锻炼",
    "Per-Workout": "每次锻炼",
    "Per-Workout Fatigue": "每次训练疲劳",
    "Percentage": "百分比",
    "Percentage (%)": "百分比（%）",
    "Percentage Breakdown": "百分比分解",
    "Personalized Programs": "个性化计划",
    "Plate": "杠铃片",
    "Plate Calculator": "片重计算器",
    "Plate Colors": "杠铃片颜色",
    "Plate Weight": "片重",
    "Play sound at 0": "在0时播放声音",
    "Play sound at time": "在指定时间播放声音",
    "Please describe your available equipment.": "请描述你可用的器械。",
    "Please enter a description for your program.": "请输入您程序的描述。",
    "Please fill in all required fields.": "请填写所有必填字段。",
    "Please select a CSV file": "请选择一个 CSV 文件",
    "Pool workouts": "游泳池训练",
    "Pooled": "已加入池",
    "Pooled Workouts": "训练池",
    "Popular Programs": "流行程序",
    "Possibly": "可能",
    "Pounds (lbs)": "磅 (lbs)",
    "Powerbuilding Programs": "力健美结合程序",
    "Powerlifting Programs": "力量举重程序",
    "Premium": "高级版",
    "Premium Crown Icon": "高级版皇冠图标",
    "Premium Features": "高级功能",
    "Premium Purchased": "已购买高级版",
    "Previous imports": "以前的导入",
    "Previous week": "上周",
    "Primary Goal": "主要目标",
    "Priority feature requests": "优先功能需求",
    "Priority support": "优先支持",
    "Privacy policy": "隐私政策",
    "Profile": "个人资料",
    "Profile Information": "个人资料信息",
    "Profile Picture": "头像",
    "Profile picture updated": "头像已更新",
    "Profile updated successfully": "个人资料更新成功",
    "Program Added!": "计划已添加！",
    "Program Builder": "程序构建器",
    "Program Customization": "程序自定义",
    "Program Customizations": "计划自定义",
    "Program Deleted": "计划已删除",
    "Program Description": "程序说明",
    "Program Name": "程序名称",
    "Program Preferences": "程序偏好设置",
    "Program Summary": "程序摘要",
    "Program Template Created": "程序模板已创建",
    "Program Upgrades": "程序升级",
    "Program details will be displayed here": "计划详情将在此显示",
    "Program removed!": "计划已移除！",
    "Program template created successfully!": "计划模板创建成功！",
    "Program verified": "计划已验证",
    "Programs": "程序",
    "Progression Amount": "进阶幅度",
    "Progression Frequency": "进阶频率",
    "Progression Type": "进阶类型",
    "Progression Types": "进阶类型",
    "Progression:": "进阶:",
    "Public": "公开",
    "Public promotion": "公开推广",
    "Purchase Premium": "购买高级版",
    "Purchase for $34.99 USD": "以 $34.99 USD 购买",
    "Purchased": "已购买",
    "Purpose": "目的",
    "Quick Add Exercise": "快速添加动作",
    "RM": "RM",
    "RPE": "感知努力等级",
    "Range": "范围",
    "Rank": "排名",
    "Recent": "最近",
    "Recent Activity": "最近动态",
    "Recently Added": "最近添加",
    "Recommendation": "建议",
    "Recommended": "推荐",
    "Record Found!": "找到记录！",
    "Records": "记录",
    "Records Found!": "找到记录！",
    "Recovery email sent!": "恢复邮件已发送！",
    "Red": "红色",
    "Register": "注册",
    "Register for an account": "注册账户",
    "Reinvestment": "再投入",
    "Remove": "移除",
    "Remove ": "移除 ",
    "Remove Friend": "移除好友",
    "Remove Import": "移除导入",
    "Remove Program": "移除程序",
    "Remove exercise": "移除动作",
    "Reps": "次数",
    "Reset": "重置",
    "Reset Date": "重置日期",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Reset to Defaults": "恢复默认设置",
    "Reset when set completed/added": "当组完成/添加时重置",
    "Rest": "休息",
    "Rest Minutes": "休息分钟",
    "Rest Seconds": "休息秒",
    "Rest Time (s)": "休息时间（秒）",
    "Revenue always goes directly into supporting development, paying for the servers that host users data, and investing back into the lifting community however we can.": "收入将始终直接用于支持开发、支付托管用户数据的服务器费用，并尽可能回馈力量训练社区。",
    "Round to the nearest multiple of": "四舍五入到最接近的倍数：",
    "Running": "跑步",
    "Saturday": "周六",
    "Save": "保存",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Search All Programs": "搜索所有程序",
    "Search exercises": "搜索练习",
    "Search programs": "搜索计划",
    "Search users": "搜索用户",
    "Seconds": "秒",
    "See More": "查看更多",
    "See the percentage of time spent in each %1RM or RPE/RIR training zone.": "查看每个 %1RM 或 RPE/RIR 训练区的时间百分比。",
    "Select All": "全选",
    "Select Exercise": "选择练习",
    "Select Exercises": "选择锻炼",
    "Select Fields": "选择字段",
    "Select Options": "选择选项",
    "Select available plates": "选择可用的片重",
    "Select bar weight": "选择杠铃重量",
    "Select the workouts you want to copy to": "选择要复制到的训练",
    "Select your bodyweight data file to import. This must be in .CSV format.": "选择要导入的体重数据文件。必须为 .CSV 格式。",
    "Select your workout data file to import. This must be in .CSV format.": "选择要导入的锻炼数据文件。此文件必须为.CSV格式。",
    "Selected Exercise": "选定的练习",
    "Send": "发送",
    "Send Message": "发送消息",
    "Session": "会话",
    "Session Length": "单次时长",
    "Session Length:": "训练时长：",
    "Sessions": "会话",
    "Set": "设定",
    "Set Duration/Time (s)": "组持续时间/时间（秒）",
    "Set Type": "组类型",
    "Sets": "组",
    "Sets copied to": "组已复制到：",
    "Settings": "设置",
    "Settings updated": "设置已更新",
    "Share": "分享",
    "Share Program": "分享程序",
    "Share exercise": "分享动作",
    "Share text": "分享文本",
    "Share via": "通过以下方式分享：",
    "Share your customized programs for other users to utilize.": "分享你的自定义计划，供其他用户使用。",
    "Short (~45 min)": "短（约45分钟）",
    "Should repeat": "应重复",
    "Should sets automatically be marked as completed?": "组是否应自动标记为已完成？",
    "Show All": "显示全部",
    "Show Less": "收起",
    "Show More": "显示更多",
    "Show On Leaderboard": "在排行榜上显示",
    "Show fatigue management": "显示疲劳管理",
    "Show intensity zones": "显示强度区域",
    "Showing": "正在显示",
    "Showing all": "正在显示全部",
    "Sign in to access your workout data.": "登录以访问你的训练数据。",
    "Skip Registration": "跳过注册",
    "Smaller plates": "较小的杠铃片",
    "Specific number of days": "指定天数",
    "Specify amounts per exercise": "为每个动作指定增量",
    "Specify if you want to build muscle, gain strength, or improve conditioning": "说明你是想增肌、增力还是提高体能",
    "Squat": "深蹲",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Import": "开始导入",
    "Start Your Import": "开始您的导入",
    "Start tracking workouts to see activity here": "开始追踪训练，以在此处查看动态",
    "Stats": "统计",
    "Step 1": "步骤1",
    "Step 2": "步骤2",
    "Step 3": "步骤3",
    "Stopwatch": "秒表",
    "Stopwatch Options": "秒表选项",
    "Strength": "力量",
    "Strength specific": "力量专项",
    "Strongman Programs": "力士程序",
    "Stuck with something? We'll help right away.": "遇到问题？我们会马上帮你。",
    "Success": "成功",
    "Summary": "摘要",
    "Sunday": "周日",
    "Super Set": "超级组",
    "Support": "支持",
    "Support Upgrades": "支持升级",
    "Support Us": "支持我们",
    "Switch All Occurrences": "切换所有出现位置",
    "Switch Exercise": "切换练习",
    "System default": "系统默认",
    "Target": "目标",
    "Template Name": "模板名称",
    "Terms of use": "使用条款",
    "Text": "文本",
    "Text copied!": "文本已复制！",
    "Thank You!": "谢谢！",
    "The average for this period.": "此期间的平均值。",
    "The last set was": "上一组是",
    "The least you have done in this period.": "在此期间您做过的最少。",
    "The median for this period.": "此期间的中位数。",
    "The most you have done in this period.": "在此期间您做过的最多。",
    "The program will start on": "程序将开始于",
    "The sum of data in this period.": "此期间数据的总和。",
    "Theme": "主题",
    "Theme updated": "主题已更新",
    "There was an error creating your program template. Please try again.": "创建程序模板时发生错误。请重试。",
    "There was an error exporting your data.": "导出数据时出错。",
    "There was an error importing this data. Please try again": "导入此数据时出错。请重试",
    "There was an error importing this data. Please try again.": "导入此数据时出错。请再试一次。",
    "There was an error removing this import.": "移除此导入时出错。",
    "There was an error uploading your file": "上传文件时出错",
    "There was an error uploading your file.": "上传文件时发生错误。",
    "These values only used in IPF GL and IPF calculations:": "这些值仅用于IPF GL和IPF计算：",
    "This exercise already exists in the exercise database": "该动作已存在于动作数据库中",
    "This is the first time you have tracked this exercise. Intensity needs to gather more data to be able to push you to reach your goals.": "这是您第一次跟踪此练习。Intensity需要收集更多数据以帮助您达成目标。",
    "This program has": "该计划包含",
    "This program has now been removed": "该计划已被移除",
    "This record for exercise was performed on date. It was entered into their diary on date.": "此{{name}}的记录在{{performDate}}执行。它在{{entryDate}}被录入他们的日记。",
    "This set is a new": "这组是新的",
    "This will add": "这将为你的程序增加",
    "This will remove all workouts in this group from your workout pool.": "这将从您的锻炼池中移除这个组的所有锻炼。",
    "Thursday": "周四",
    "Time": "时间",
    "Time in zone": "分区时长",
    "Timeframe (days)": "时间范围（天）",
    "Timer": "计时器",
    "Tips for Better Results": "更好结果的小贴士",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Total": "总计",
    "Total weight": "总重量",
    "Tracked": "已追踪",
    "Tracked against sets in your diary": "与您日记中的组进行对比",
    "Tracked on": "跟踪于",
    "Training Days per Week": "每周训练天数",
    "Training Goal": "训练目标",
    "Try searching in all programs": "尝试在所有计划中搜索",
    "Try using percentage (intensity) instead of specifying a weight, which adapts to the user's strength levels based on their max for the exercise.": "尝试使用百分比（强度）而不是指定重量，根据用户在该练习中的最大力量水平进行调整。",
    "Tuesday": "周二",
    "Turn any workout from your diary into a reusable program template.": "将日记中的任何锻炼转换为可重复使用的程序模板。",
    "Type a message...": "输入消息...",
    "Unique URL": "唯一 URL",
    "Unit": "单位",
    "Units": "单位",
    "Units updated": "单位已更新",
    "Unlimited": "无限",
    "Unlimited storage": "无限存储",
    "Update": "更新",
    "Update Existing Sets": "更新现有组",
    "Update Maxes": "更新最大值",
    "Update Program": "更新程序",
    "Update all workouts": "更新所有锻炼",
    "Update reps & weight for all sets": "更新所有组的次数和重量",
    "Update upcoming workouts only": "仅更新即将进行的锻炼",
    "Updating maxes...": "正在更新最大值...",
    "Upgrade to Premium": "升级到高级版",
    "Upgrade to premium": "升级到高级版",
    "Upload": "上传",
    "Upload File": "上传文件",
    "Upload unlimited videos of your sets to our secure, backed up, cloud server.": "将你每组的热视频无限上传到我们安全、已备份的云服务器。",
    "Upload videos of your sets": "上传你每组的视频",
    "Uploading image...": "正在上传图片...",
    "Uploading...": "上传中...",
    "Use the button below to import your data. This can take several minutes.": "使用下面的按钮导入您的数据。这可能需要几分钟。",
    "User added!": "用户已添加！",
    "User approved!": "用户已通过！",
    "User declined": "用户已拒绝",
    "Using workouts between": "使用以下时间段的锻炼",
    "Validation Error": "验证错误",
    "Video": "视频",
    "Video Uploads": "视频上传",
    "Video provides the ultimate feedback and reference point.": "视频提供最直接的反馈与参考。",
    "View": "查看",
    "View All Categories": "查看所有类别",
    "View Diary": "查看日记",
    "View More": "查看更多",
    "View Profile": "查看资料",
    "View Program": "查看程序",
    "View Template": "查看模板",
    "View Video": "查看视频",
    "View all workouts": "查看所有锻炼",
    "View contributing exercises": "查看贡献的练习",
    "View date in diary": "在日记中查看日期",
    "View more": "查看更多",
    "View record history": "查看记录历史",
    "View records for ": "查看记录：",
    "View the ranking of a differant rep range.": "查看不同次数区间的排名。",
    "View video": "查看视频",
    "View your most tracked exercises by session.": "按会话查看您最多跟踪的练习。",
    "Volume": "体积",
    "Volume for": "训练量（用于）",
    "Warmup": "热身",
    "Warmup Calculator": "热身计算器",
    "Warmup Method": "热身方法",
    "Warmup Set": "热身组",
    "Warmup Sets": "热身组",
    "Wednesday": "周三",
    "Weekly": "每周",
    "Weeks": "周",
    "Weight": "重量",
    "Weight Converter": "重量转换器",
    "Weight Lifted": "举起的重量",
    "Weightlifting Programs": "举重程序",
    "What Our Users Say": "用户评价",
    "What sets do you want to copy?": "您想复制哪些组？",
    "What sets do you want to share?": "您想分享哪些组？",
    "What sets do you want to update?": "您想更新哪些组？",
    "With": "与",
    "Work": "工作",
    "Work Minutes": "工作分钟",
    "Work Seconds": "工作秒",
    "Work Weight": "工作重量",
    "Workout": "训练",
    "Workout Day": "锻炼日",
    "Workout Name": "锻炼名称",
    "Workout added": "已添加锻炼",
    "Workout added to {{date}}!": "训练已添加到 {{date}}！",
    "Workout copied to": "训练已复制到",
    "Workout notes": "训练备注",
    "Workouts": "锻炼",
    "Workouts in the last year": "过去一年的锻炼",
    "Would you like to also switch all other occurances of this exercise in this program?": "是否也要切换该计划中此动作的所有其他出现位置？",
    "Would you like to view the template now?": "现在要查看模板吗？",
    "Write exactly what you want in your program. Be as specific as possible about exercises, rep ranges, training style, and any special requirements.": "准确写下你想要的程序。尽可能具体地说明动作、次数范围、训练风格以及任何特殊要求。",
    "Yes": "是",
    "Yesterday": "昨天",
    "You achieved this record on": "您在此日期达成此记录",
    "You are about to create a new exercise called": "你将要创建一个新动作，名称为",
    "You are about to import": "您即将导入",
    "You are creating a": "您正在创建一个",
    "You can change this in your": "你可以在以下位置更改：",
    "You created this program. Would you like to edit the original or create a customized copy?": "你创建了该计划。你想编辑原版还是创建自定义副本？",
    "You currently have goals turned off. You can change this in your settings.": "您目前已关闭目标。您可以在设置中更改此项。",
    "You have already purchased premium! You do not need to upgrade again. If you are having issues with your account, please contact support@intensityapp.com": "你已购买高级版！无需再次升级。如账户有问题，请联系 support@intensityapp.com",
    "You have no added bodyweight entries.": "您没有添加体重记录。",
    "You have no tracked history for this exercise.": "您没有此练习的跟踪历史。",
    "You must assign a field to the date and exercise columns in Intensity": "你必须在 Intensity 中为日期列和动作列分配字段",
    "You must assign a field to the date and weight columns.": "您必须将字段分配到日期和体重列。",
    "Your CSV file should contain the following columns in this order": "你的CSV文件应包含以下顺序的列",
    "Your Data": "您的数据",
    "Your fatigue is moderate. Monitor your recovery and listen to your body. Consider incorporating more rest days or reducing training intensity if you feel overtrained.": "您的疲劳程度中等。监控您的恢复并倾听身体的声音。如果感觉过度训练，考虑增加更多休息日或降低训练强度。",
    "Your fatigue levels are high. Prioritize recovery with additional rest days, lighter training sessions, and adequate sleep. Consider a deload week to allow proper recovery.": "您的疲劳水平很高。通过额外的休息日、较轻的训练课程和充足的睡眠优先考虑恢复。考虑减量周以允许适当的恢复。",
    "Your fatigue levels are well-managed. You have good capacity for high-intensity training. Consider maintaining your current training volume or gradually increasing it.": "您的疲劳水平管理良好。您有良好的高强度训练能力。考虑维持当前的训练量或逐渐增加。",
    "Your goal is currently set as": "您当前的目标设置为",
    "Your maxes have been adjusted for this program.": "该计划的最大值已为你调整。",
    "Your maxes have been updated.": "你的最大值已更新。",
    "Your name": "你的姓名",
    "Your own custom program": "你的自定义计划",
    "Your password has now been reset. An email has been sent to you with your new password.": "你的密码已重置。包含新密码的邮件已发送给你。",
    "Your payment was successful and premium has now been activated on your account.": "付款成功，高级版已在你的账户上激活。",
    "Your program has a unique URL so you can share it with people outside of Intensity.": "你的计划有一个唯一 URL，可与 Intensity 以外的人分享。",
    "Your program template has been created. You can access it from the Programs tab > My Programs.": "您的程序模板已创建。您可以在“程序”选项卡下的“我的程序”中访问它。",
    "Your records have been imported into your bodyweight log.": "您的记录已导入体重日志。",
    "Your records have been imported into your diary": "你的记录已导入到日记中",
    "Your timeframe is a": "您的时间范围是一个",
    "Zone Options": "分区选项",
    "and": "和",
    "and end on": "并结束于",
    "and lasts a total of": "并且总共持续",
    "at": "于",
    "bar weight": "杠铃重量",
    "by": "由",
    "by other users": "由其他用户",
    "collar weight": "卡环重量",
    "complete": "完成",
    "data points": "数据点",
    "day": "天",
    "day program template using": "天的程序模板，使用",
    "days": "天",
    "each side": "每侧",
    "entries": "条目",
    "exercise": "练习",
    "exercises": "练习",
    "exercises with custom settings": "带自定义设置的动作",
    "grouped by": "分组依据",
    "has been added to your diary.": "已添加到你的日记。",
    "inches": "英寸",
    "into your bodyweight log. Are you sure you want to continue?": "导入体重记录。您确定要继续吗？",
    "into your diary. Are you sure you want to continue?": "导入到你的日记中。确定要继续吗？",
    "lifetime best": "历史最佳",
    "miles": "英里",
    "more": "更多",
    "notes": "备注",
    "of": "的",
    "of work weight": "的工作重量",
    "on": "在",
    "per week": "/周",
    "percentage progression amount must be greater than 0.": "百分比进阶值必须大于0。",
    "record": "记录",
    "records": "记录",
    "rep": "次",
    "rep max": "重复最大值",
    "rep sets": "重复组",
    "reps": "次数",
    "reps at": "次数在",
    "reps progression amount must be greater than 0.": "次数进阶值必须大于0。",
    "rpe progression amount must be greater than 0.": "RPE进阶值必须大于0。",
    "s Diary": "的日记",
    "s strength levels based on their max for the exercise.": "基于该动作最大值的力量水平。",
    "s this?": "这是什么？",
    "set": "组",
    "sets": "组",
    "sets progression amount must be greater than 0.": "组进阶幅度必须大于 0。",
    "settings": "设置",
    "t commit to the exact program schedule, you can instead add the workouts to a pool which you can select from as you do them. This means you can choose the days the workouts are placed in your diary.": "如果你无法严格遵守计划日程，也可以把训练加入一个“池”，在你训练时从中选择。这意味着你可以选择训练被放入日记的日期。",
    "t find": "找不到",
    "t find the right program?": "找不到合适的计划？",
    "times": "次",
    "to": "至",
    "to go": "剩下",
    "tracked": "跟踪",
    "videos": "视频",
    "volume": "训练量",
    "week": "周",
    "week streak": "连续几周",
    "week to your program": "周",
    "weeks": "周",
    "weeks to your program": "周",
    "with": "与",
    "workout": "锻炼",
    "workouts": "锻炼",
    "{{programName}} has successfully been added to your diary on {{date}}.": "{{programName}} 已成功于 {{date}} 添加到你的日记中。",
    "User's Diary": "用户日记",
    "Start": "开始",
    "Stop": "停止",
    "Are you sure you want to logout?": "您确定要退出登录吗？"
}
